希望抗爭者可以認真聽下劉細良所講

1小時32分開始

求文字版重點

不是光復、不是覆桌，而是香港人反黑大遊行。爭取大部分香港人支持。

不帶武器、不帶頭盔口罩（女士可帶防狼器）、不入村，免刺激普通原居民。

邀請鄉紳參與支持，如光復上水侯強。

推

第二項極難
無裝備入去呢個鄉下地方？傻既咩？

第三項小弟正準備做
今晚之內會同連登各位巴打報告

我係綜合咗節目其他部分要點。

我相當同意他的觀點。老實講，我想同佢哋講我地無會俾佢哋嚇怕。但我真心唔想入村、唔想搞人祠堂。

三毛黑色警報注意

我相信人多就唔怕D牛屎佬。
而要人多就要俾大家知道同相信至少我地呢邊唔會先搞事。

帶gear 係for 自衞而非主動攻城
一定要帶